終於試左榮華冰皮

以前一直覺得榮華學人出冰皮好柒
但基於近年美心冰皮愈來愈難食，
大斑又開始麻麻，
今日專登買左榮華冰皮試
發覺超好食
好以想不到

做乜9
睇你啲文筆，十足十做開openrice 啲垃圾打手咁

打手

你企出門口
大叫
「好好味呀！！！」
叫到我滿意唯止